
                      Muy mala, pudieron explotar la película y ser épica pero no, pues ni pies ni cabeza sin ánimos de dejar al espectador eufórico lo dejan con muy mal sabor de boca
        
            